支那醫護人員，被動技能：方圓50公里市民獲得愛國病毒抗體

醫都唔洗醫一登場啲病毒就唔敢再作惡